James奔請振作

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

G

老豆搵仔admin係波台狗

無論Angela過去係點

我都一併接受了......

個西臭的

但個心依然係善良

真誠才是最大本領

沙sir 的dna還在她的臭穴內流動

收皮啦

d精一早比個西吸收晒 無味道了

d精一早沖走晒，唔臭

有殘餘

吞過

變成胚胎了

丸子熊係admin

他是狗

節哀順變

牠有一顆沙勇心